如果全家都樣衰，係咪代表全家心地都唔好?

相由心生

心地好唔好唔知，基因一定差

你心地好差

啫係如果有人身高185 大隻 iq200 但係樣衰 都算基因差？

打扮問題